新手 求教開ib戶口 連tws 都安裝唔到

想開個ib戶口玩下期指

但係我一安裝就不斷彈message寫住

有冇ching可以幫我解決下問題

已經搵咗客服，冇人覆

有冇ipad? 我覺得ipad好用d

冇 用開mac機 ，ching知唔知點解安裝唔到既

冇mac唔識，手上android iPad windows都ok

我㩒咗上去，但係冇制㩒既